唔小心聽哂「點解要攬炒」

耳朵流產了

小朋友唔應該咁夜都唔訓

你媽舵你時為什麼沒有流產你這個只會説支那胡語的孽種呢

爸爸

तेरी माँ को छोडू

乖